有無英文高手可以幫幫手

呢首歌因為無歌詞既關係，就想打下，但發覺有D字聽極都唔知係咩，同埋有D可能聽錯。唔知係咪德國歌手黎基本上GOOGLE咩資料都無

我覺得幾好聽，下面條友仲有純人聲版可以簡黎聽

You, You are the air that i breath
___ you, you care all that i need

You are the sun, I give the light
You are the moon, What comfort the life
You are the water, that keeps me alive
You are the ground, on which i stand
Yes, you are...

Wherever you go, I follow you there
Wherever you do , I will be there for you
And I will be, Forever true, True to you

And I,
I give at all , give you my life, I give you my soul
And I know,
You keep it safe, forever, for all future days

第二句好似係Yes, and you, you are all that I need

第一下聽你listen you 但又好似唔make sense

全首應該係
You, you're the air that I breathe
Yes, and you, you are all that I need

You are the sun, a gift of life
You are the moon, my comfort at night
You are the water, that keeps me alive
You are the ground, on which I stand
Yes, you are...

Wherever you go, I follow you there
Wherever you do, I'll be there for you
And I will be, forever true, true to you

And I, I give it all
I give you my life, I give you my soul
And I know,
That you keep it safe, forever, for all future days

Wherever you go, I follow you there
Wherever you do, I'll be there for you
And I will be, forever true, true to you

唔該哂

多謝巴打出手